聽日年三十啦！大家收幾點鐘！

我就請佐假fatfat放大假

三點sosad

4點

凌晨12點

希望唔洗ot

已知無放早，使唔使OT未知

直踩年初一？

希望你有個好消息！

一定塞車

失業

Ching加油啊
但唔緊要我會休息埋你個份

中午